====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agit donc d ' agir partout , mais pas nécessairement de la même façon ,  l ' objectif étant l ' équité entre les territoires plus que leur égalité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

